開靈車買麥當勞，接體員「棺材邊大口吃漢堡」遭投訴

英國一家殯葬公司員工，開著靈車、載著一名女子的遺體前往殯儀館的路上，卻將靈車停在停車場，自己下車買麥當勞來吃。在靈車上大嗑漢堡並停留在原地長達半小時，放任後方棺材裡的遺體不管，完食後還將垃圾放在靈車擋風玻璃。

一名路人黛博拉·卡萊爾（Deborah Carlisle）看到員工的行為相當憤怒，心中很為家屬感到不滿與不捨，於是決定將這個畫面PO上網公審。

原PO表示，她有致電給殯葬公司，並且告知對方這樣的行為很不尊重家屬，應該要全額免費給他們，但公司回應，該名員工有糖尿病血糖會過低，從凌晨5點就開始前置工作所以還沒吃早餐，他的症狀有告知家屬，家屬也說可以讓他吃早餐，並且是他們自己提供意見說：「路上有麥當勞可以買！」

雖然公司解釋了，但聽在黛博拉的耳裡還是不能接受，即使是患有糖尿病也無法同情，因為其他也有相同症狀的人都能解決這樣的私人問題，憑什麼他不行？

照片PO上網後該名司機的行為也讓網友持正反兩邊的意見，反對方表示，送親友離開就是希望他們能好好的走完最後一程，因為個人因素在停車場30分鐘還吃麥當勞，讓人感到相當不尊重；贊成方則認為家屬已經同意讓他吃早餐，其他人也沒什麼資格好不滿的吧？況且萬一血糖太低開車在半路昏倒就更危險！

食野都唔比

唔食m記唔通食香呀？

屌打份工姐

想點,俾個包條屍咬二啖囉
睇文咪又係想r 著數

左膠真係痴撚線, 下次買多份放係個棺上面囉屌

家屬都ok仲有咩好嘈

一名路人黛博拉·卡萊爾（Deborah Carlisle）看到員工的行為相當憤怒，心中很為家屬感到不滿與不捨

家屬也說可以讓他吃早餐，並且是他們自己提供意見說：「路上有麥當勞可以買！」

咁關你撚事呀
人地都無不滿

路人？？ 家屬都同意 關路人咩事？？？

最好笑係家屬話無嘢，但個路人勁嬲唔接受，唔知做乜鳩

依個真 家屬同意下做既話
根本冇問題

反對方表示，送親友離開就是希望他們能好好的走完最後一程

家屬都ok, 而且係佢地叫買m記
班友真為反而反

外國啲網民都戇撚尻，咁都可以正反五五波

重點:應該要全額免費給他們
見到呢句就已經唔洗再講啦

傻閪左膠

哩架係咪benz e430？

我係個間公司就送佢一個全額免費

家屬都比食仲指埋邊度有野食，關你路人撚事咩

路人都咁撚多嗲

wild karen appeared.

食M記都唔得，又唔係起棺材上邊打邊爐

唔係遺體既家屬投訴
係個九唔搭八既路人投訴

左膠 :
我食飽左飯, 所以見到你食飯就投訴 吹咩?
我錢多時間多 你咪告我同我打官司囉

又「死者為大」

家屬覺得ok,路人甲反對

件鹹魚都死撚咗啦

你想大就要成為死者 痴鳩線

死左又出唔到聲
之後人格謀殺埋家屬/冷處理

又搞掂一單

柯屎唔出都叫左膠

開左成日車 食個飯都唔比....

呢啲同左膠有咩關係

柯屎唔出都叫左膠
#11962

唔比食野？

免費幫你冚家送殯

外國版廢老？

變左免費就尊重死者

英文sause

黑警買飯都比人屌啦

Karen

柯屎唔出都叫左膠
#245484

要點？你死老豆佢齋戒？

閪女人

啲Karen真係好煩膠

係唔係應該怪間公司多過怪個司機呢？
你估佢好想喺架靈車到食M記？

擺明網絡降頭術玩左右分化啦
明明就家屬叫佢去老麥買嘢食仲關尊唔尊重咩事

自以為站係道德高地去要人做出不合理既決定去遷就佢心中既政治正確，係左膠

食屎狗走去學人食飯就緊係抵屌啦

乜野唔岩心水就話係左膠架啦

唔講以為抬緊棺果陣咬住個包

做咗果行人體會變到唔使食訓ALL?

邊度係道德高地?咩係不合理?
全部由兒登仔做判官?

笑撚死，跌落地都要揦返拃沙

驚M記啲香味
令條屍復活
咁樣事主會嚇死

左膠真係世界毒瘤 邊度都一撚樣

以為渣tsla買麥記比人歧視

左膠

左膠文化
黑鬼都撐侵
但白人話要幫黑鬼平權

典型連登仔想公審人 點知俾人公審返轉頭

食lunch又唔比？

呢次真係關佢撚事 佢死老豆嗰陣咪可以叫人唔好食囉

下 咩叫佢既政治正確政治正確講緊唔合理咁serve一個所謂弱勢群體喎ching
而家得佢一條友要滿足自己諗法都叫政治正確

屌擺明係自己柒咗
又要死雞撐飯蓋嗰種閪女人啦

人地有哂解釋，家屬又冇問題，佢呢件完全唔撚關事既路人甲仲係度撩事鬥非，咁都唔係唔合理？ ching既邏輯真係世界級

員工有病要係朝早食野，一早同死者家屬溝通好，
家屬同意員工可以食野，仲提議佢買m 記。

閪女人話咁樣唔尊重地者同家屬，哩個就係站係道德高地

無視員工病情需要、要求公司唔收人錢，哩個係不合理

弱智八婆

屌黑警有乜問題？

黑警死全家

死者為大，blablabla

家屬也說可以讓他吃早餐，並且是他們自己提供意見說：「路上有麥當勞可以買！」

投訴果條女係咪真係太得閒

其實我都未明點樣會對死者不尊重。
食個包啫。

不顧工人權益無理取鬧都係左膠，唔怪得耐唔耐就有Post 討論咩係左膠

慷他人之慨都合理

痴線西真係無分國界
人地一早同家屬講咗，家屬仲叫佢去買老麥
轉頭俾個路人痴線西屌

路人：好嬲好嬲

啲死左膠真係CLS 家屬都同意 關佢閪事咩

夠佢影人架靈車唔尊重死者

咁下次買埋俾條鹹魚囉

叫得Deborah應該有咁上下年紀，呢啲老閪應該投射咗自己感受落去
輪到佢死咗見到個靈車職員食飯應該真係會喺棺材彈出嚟屌鳩人地

我諗99%先人都無所謂，好似司機喺中途休息站食個包咁解姐 ，人都死咗仲有咩時間要趕 做乜鳩

有乜問題

咁都唔左膠

左癌：點解唔請後面個人食

咁都有反方

人哋買外賣係車到食都屌

咩叫個人因素
糖尿病都叫個人因素
戇鳩

睇標題以為係家屬投訴
點知係個路人係到搞搞陣

垃圾左膠係咁

個女人係咪諗住報串點知俾家屬串翻轉頭，跟住係度死撐

痴撚線 肚餓搵嘢食咋嘛 可能人哋冇時間食嘢呢

又唔見叫投訴黑人抬棺？ on9

成日被triggered, 成日攻擊人，成日話人disrespectful, 明明當時人無嘢都屌人全家，用以自我感覺良好，呢個係左膠天性與本質。

do dododo do do do do dododo
dodododododo

送程免費嘅俾個路人啦

痴線
原po有冇尊重過死者家屬

又係d臭閪死都唔認錯

條屍起身一齊食就話姐

去唔去英國好

食個包會阻住人上天堂？

支持司機，食早餐有乜問題
仲要家屬事前已經同意

推

拎來點薯條就話唔尊重啫

M記啲送貨司機咪又會送貨中途食飯，有冇鬧埋佢唔尊重巨無霸

左膠真係癌症黎

屌你咁撚尊重唔撚披麻戴孝抬？

家屬提議佢食仲好嘈 on9路人

嫌三嫌四都係想R著數
最多下次免費比你囉(限一年內使用)

有慢性病已經鸁一半
屌你仲要係路人 正宗關你撚事

一名路人

公司有問題 chur到個司機要番工時食飯
btw 正常條屍離開左殮房之後唔係應該要即刻送到去殯儀館冷氣房?

一年會唔會太多
梗係30日內本人免費一次全套服務啦

但問題好似唔關家屬事、人地係畀佢去買麥當勞食、都冇投訴過，係果個大愛撚屌人喳喎

外國好似係送去教堂

教堂都應該有冷氣房

諗住大大聲同人講佢路見不平

點知柒撚左

呢一個係重點

黑警比人屌 就同你老母做雞比人屌一樣
好撚合理

根本係個路人知自己柒咗都仲要死雞撐飯蓋

你套落美國到就一清二楚

黛博拉·卡萊爾（Deborah Carlisle） 凱倫 ( Karen )

左癌

真係cls

路人：但死者冇話ok

可能驚食野個30分鐘阻住條屍入雪房掛
d karen諗野真係好奇怪

司機揸揸下暈低點算先？
答咗呢個問題先

英國一家殯葬公司員工，開著靈車、載著一名女子的遺體前往殯儀館的路上，卻將靈車停在停車場（唔停停車場唔通停係大街？），自己下車買麥當勞來吃。在靈車上大嗑漢堡（疫情期間仲要係餐廳入面食？）並停留在原地長達半小時（唔通要邊食邊揸車咩？），放任後方棺材裡的遺體不管（要望住副棺食？），完食後還將垃圾放在靈車擋風玻璃。

結論：一件咁正常既事都比人擺上網公審
個投訴者應該要比人廿四小時茫住
佢一返工既話放篤屁都要投訴返佢，
話佢影響市容，道德低下
同埋唔比食野，唔可以飲水

司機：下次送你個程唔食麥記囉

路人：咁之係架嘛！⋯⋯

幾時左膠係咁解

家屬ok唔代表我ok

下次開工要問哂全世界

叫到咁大聲仲以為坐係棺材上面食，原來只係坐係坐位食咁普通

垃圾左膠未見過大蛇柯尿咩

關你撚事咩屌你老母

家屬覺得ok都唔得?

你老母比狗中出完生你呢個弱智都合理啦

開車食野好正常
但呢個世界有人會因為咁而投訴都好正常
香港都大把呢啲人
最出奇係我覺得咁都要由英國報到黎香港

鬼佬鬼婆既撚客態度比香港重要飄忽不定同仆街

屌嘅係死黑警唔配食飯
浪費地球資源

關條八婆karen咩事
公司無問題
家屬都無問題
係得條八婆覺得有問題

屌
以為講緊TSLA😂😂😂

一名路人???
路人關佢撚事咩

救護買飯都俾人投訴過喇

笑咗 Karen 個頭越 Karen 叫得越高級

屌你真係痴撚線
家屬同公司都接受
加上係合理理由關你鳩事咩

屌 咁想點吖 最多應承條友出葬
車佢嗰時唔買m記囉

正義過頭
家屬ok你就收皮

擺明柒撚咗 仲死撐啦
道德撚

棺材入面果個反對
所以mail in 投左俾拜登

太多道德撚太無聊

唔比食野

你第一日識正義撚？

諗起之前有條片係個女人投訴一種玩具係個公仔既下陰/屎忽位置有個制，gum 個制個公仔會發出開心既聲音
個女人覺得好 offended，作為兒童玩具咁樣好 inappropriate 走去投訴叫間鋪頭唔好再賣呢個玩具

有人 comment 話隻公仔係比小朋友玩既時候整到個公仔坐低就會有聲

家屬同意就可以當佢bull shit

佢幾個表示...

靈車
屌入post以為係Tesla

根本就係自己諗野唔健康

痴線人地有糖尿暈L咗咁點？(雖然我唔明糖尿點解仲食老麥)

香港唔係

仲以為屌佢食藍店tim

卡卡西一定有份討論

重點係親屬覺得可以咪得

從此Deborah呢個名就被stereotype做「麻撚煩的左膠女子」

活人條命賤過死人

家屬都未屌條撚樣沖岀嚟柒

呢啲新聞講55波可能係好似cctvb講藍黃咁，就算得一個人撐藍都要放55比例黎所謂「持平」

d西女人係咁，唔關佢事都衝出黎投訴e樣果樣

下次打開個棺材
攞條屍隻手幫我揸住杯可樂

點樣放任後方棺材裡的遺體不管?要問條屍食唔食漢堡包？

話到明送別, 點解得個員工一個送其他D親友死撚咗去邊

左膠左癌搞到D人無晒common sense

叫人全額免費
你聽日死咪俾個全額免費你

英國之前都試過晌架飛機度d on9見到遣返個難民強姦犯，成日人起哄話幫個難民講好說話搞到果人日遣返唔到，英國人果種on9唔係扮

啲死左膠可唔可以快啲收皮
人地家屬同意又關你撚事

一家人最緊要齊齊整整.jpg

死去既人需尊重

在生既人更加需要尊重 啲網民個腦裝屎 咁都要嘈

人地家屬都同意左啦

訓落棺材都嗅到M記味

係唔關家屬事
人地家人同意左,佢之後[路見不平R著數]
講尊重就唔應該要求係R著數
仲要成件事有著數都唔係落佢袋
呢種人只係想經由R著數拎成功感
估計平時都好撚煩搵理由四圍R著數仲自以為啱晒

死左咪又係舊肉🙂
又唔見運豬場嗰啲工人有問題？

9估個路人係肥中女

家屬: 你等陣去買麥當勞啦唔係血糖低唔好
左膠: 屌你老母好唔尊重呀 我替家屬好嬲呀 屌你老母屌你老母死全家

呢次家屬ok, 咁下次既家屬唔ok咁點？ 間公司係有責任處理員工食野問題

抵死啦，食麥記一定係死藍絲，投訴佢果個黃絲好波

路人

cls 唔使放飯 on撚9

家屬唔ok咪公司自己再諗

但佢投訴既位係唔尊重人地家屬

但家屬唔係咁諗 佢仲要投訴

棺材入面個冇得食，唔公平

家屬都冇話唔俾 個路人做乜鳩

Deborah Carlisle
女性
女權主義者
左膠偽善
反侵痴線婆
想要免費黑箱車
影影糖尿病人權益

同啲環保撚一樣

十個入面得一個支持其實都可以叫持正反意見

食飽先有氣力抬棺啦

唔係打份工問題 係成件事好荒謬 根本就揾嘢嘈聊交打

最好笑無做過咩不齒之事

諗起之前香港人投訴救護員係救護車食野

連登仔：你食M記對唔對得住手足